集思廣益：研新口號

經過714，我冇諗過前線手足會輕易卸甲。但係如果可以重新糾正目標，繼續以淋病為主旋律帶動運動方向，一方面可以導正，一方面又可以稍稍減低同黑狗嘅流血衝突，以防下次721就成為圍城之戰，大大折損前線人員。
上例係：林鄭挑動警民對立
有冇咩口號可以嗌得順口啲？

你想柒婆下台，其實好簡單，
點解689同柒婆，唔下台，
係因為香港人既茅頭指係佢兩個，
而唔係實際人仕。
當香港人既茅頭向北京/共產黨，
佢就好快被(身體不適)，似老懵董咁，
如鞋㡳香口膠，fing 走佢